《魔物獵人》真人電影新劇照公開！投射器更清晰但未見新武器？

遊戲改編電影近年十分多，而《Monster Hunter 魔物獵人》（モンスターハンター）真人電影就即將在今年 9 月 4 日上映。近日，官方就釋出了由 Milla Jovovich 飾演女主角 Artemis 的最新電影劇照，大家期待嗎？

《Monster Hunter 魔物獵人》釋出最新電影劇照
由 Milla Jovovich 飾演女主角 Artemis 在沙漠中單膝跪地，左手上的投射器終於能清晰可見
早前的電影劇照可以見到泰國男星 Tony Jaa 穿上獵人裝，並拿著大劍跟弓
【相關報道】魔物獵人電影 9月4日上映

最新釋出的電影劇照只有 Milla Jovovich 一人。只見她在高達 50℃ 的沙漠中單膝跪地，左手上的投射器（スリンガー）終於能清晰可見。遊戲中的投射器是獵人們的好幫手，玩家能用它投射各種投擲彈藥，或是光苔、黏著石等道具輔助狩獵。可惜的是，最新劇照還是未能看清楚女主的武器，大概只能推斷是一把雙劍。看來大家還是要等預告片推出才能看到更加多。

其實官方早在兩年前就陸陸續續釋出各種電影劇照，當中更可見到泰國男星 Tony Jaa 穿上獵人裝，並拿著大劍跟弓。導演 Paul Anderson 曾接受訪問，表示 Artemis 的獵人裝備是直接從遊戲取材，讓觀眾的代入感更高。可惜的是，現時官方釋出的劇照大多跟「獵人」有關，關於「魔物」的消息卻十分少，難怪不少粉絲還是充滿擔憂啊。

現時官方釋出的劇照大多跟「獵人」有關，關於「魔物」的消息卻十分少。

見到TONY渣個樣就想笑

又對住空氣做戲

第二張圖以為係羅莽

羅莽 羅莽

不了

又生化危機

希望佢哋唔會好似你咁冰牙龍都打唔贏

氣炸冰牙龍

過咗了

大boss係屍套龍

點解羅莽可以雙持武器

女主角用雙刀？

又要入戲院睇爛片

雙刀修腳皮

不過把大劍還原度都幾高

有冇劍魚用

生化導演 生化演員
GG

兩公婆又搞爛多一次capcom ....

硬係覺得女主角拎雙槍射屍

拎重弩射屍套龍

垃圾導演

見到女主角剩係諗起生化危機

爛片味很濃⋯

好似羅網

似爛片....

係咪又表演一個簡單打鬥動作jump cut N次
同埋瘋狂加插slow motion

好撚爛
應該冇乜人睇

會唔會片頭已經訓貓車

本身d劇情都好撚尻
拍咩電影

諗起mhw
成班廢老圍埋開會
講到自己幾勁幾勁
扮埋認真咁傾戰術
最後又係叫主角打撚晒

仲有大團長見到冥燈龍即走

科學屠龍

主角打生打死最後係團長個孫升職 條友究竟做過咩

岩岩打完老山龍，好爽

又要搵架仔揸太刀

好爛咁...

死見到個女演員就覺得係爛片

個個話爛片到時咪又係狗衝入去睇，一路睇一路屌，屌到完場...

r唔會對住空氣做戲,通常都有dummy對住做

咁知道佢係爛片同入去睇佢點爛係冇衝突既

寧願佢無乜劇情淨打黎打去就算，當爽片睇

最多叫中劍

佢一開始救左主角同aibo

等睇tony渣貓車個樣

想知d貓係cg定點

感覺好撚伏

個導演拍動作戲都係廢

榴彈

係生化導演+佢老婆